有無手足已經預撚咗自己星期一要返工

啲仆街公司唔會咁好死比你日日係屋企hea office

公司話安排左口罩派比我地，要照返工

公司啲中央冷氣，有口罩都死

琴日返緊喇喎

咁公司都要有人幫手搵錢架嘛

17號先番

教畜？

係醒既一早呃公司話返過大陸啦
人地仲驚過你

聽日返喇喎

(係人禍，唔係天災)工聯會勞工界議員陸頌雄：疫症時更應該義無反顧，照顧病人，這才是醫護人員的天職。

返左啦
Holiday mode已過

尋日已經番緊

有3日已經算係咁，大把閪公司一早要返重要冇口罩提供

苦主路過

唔派口罩
返過大陸要自行隔離7日no paid
無home office

老細話10/2先返
但如果爆得勁 可能就再放

除非呢兩三日爆到七彩
唔係都要返架啦

返咗3日啦仆街

初五已經開工啦...

返左3日啦中環區 仆你個街

要人返工既全部都要記名，避免轉工入西公司

屌佢老母

其實都幾好笑 新年到下星期都未夠14日
D隱形病人 下個星期都仲係隱形 咁到時番工都係會中招架啦 今個星期放黎把撚咩

咪係
到下星期一都未發出黎架啦 但全世界班腦細都要人返 好似當冇撚左件事咁